# Redsoft
Задача №1

найти и убить файлы от удаленных товаров (или от старого сайта),  которые лежат вместе с картинками товаров в одной директории на диске


Есть сайт на битриксе, в каталоге сто тысяч товаров
у каждого есть картинки две родные (PREVIEW_PICTURE и DETAIL_PICTURE) 
и дополнительно могут быть поля типа файл (в том числе множественные)
задача:  
вычистить все файлы, у которых нет никаких связей с элементами инфоблоков  (по факту обычно это файлы от удаленных товаров или от старого сайта)
1) нужно написать алгоритм как будешь решать
2) написать такое решение
Задачу можно реализовывать как standalone, так и используя Bitrix API 

Задача №2
написать скрипт который будет добавлять товар и его торговые предложения
Задача должна быть реализована как отдельный скрипт с использованием Bitrix API

Задача №3  
https://docs.google.com/spreadsheets/d/1AuTBQzV7P1c82XhJkynuQj4-xbKWhlGJ5J3BkG40U4w/edit?usp=drivesdk

Нужно взять chart.json и написать скрипт который на выходе будет отдавать chart_result.json  
https://drive.google.com/drive/folders/16tDtdgO9tw41ORuhO6tVazPUKS7TxeDP (тут файлы)

Это данные для Google Chart
задача заменить начальные значения 100 на null в контексте колонки (пояснения в google docs)
например было
100,100,100,100,100,100,89,101,102,100,100,100,100,100
стало
null,null,null,null,null,null,89,101,102,100,100,100,100,100

при этом 100 может повторяться не более трех раз
три раза подряд и потом значение отличное от 100 - нормально
если 4 подряд - это однозначно данные для зануления

размерность строки JSON может меняться 
первое значение в строке не учитываем, т.к. это метка времени Unix
корректный результат работы скрипта лежит в chart_result.json

Пояснения, что требуется в виде было-стало:  
https://docs.google.com/spreadsheets/d/1AuTBQzV7P1c82XhJkynuQj4-xbKWhlGJ5J3BkG40U4w/edit#gid=0
